FROG 集中討論區

調整完啦

準備下一個升浪

61有貨

睇年內前破100

屌 落唔撚到單

我都係今日先入

做左兩次十字57 築底啦

由上市睇到而家
睇到80幾跌到而家, 唔敢買

唔係提旱解禁可以賣股咩?
我都覺得隻野有potential，之前69入溝到62，最後64走晒,,
你地咁有信心會上番80? 可唔可以分享下點解

LM

呢隻野根本生不奉時
同snow同一日ipo
而家科技股又無咩力
不過聽聞間野財務唔錯，60幾應該入得過

早排賣左
不過呢隻野唔差
估唔到跌到58

買好股要時間，經得起風浪

jfrog 老實唔係幾好用 as a developer

同類太多好選擇，gitlab circleci,果d上市jfrog就玩完

同類想上市更好

係上市會炒高

終於上力啦屌

啱啱先開始

推上100

見到個post係咪要放

你放啦，放左就會繼續升

睇多兩日先

休市

60入 67放左一半 睇下佢會唔會回一回再入 不過個雙底其實好靚 睇好上番好 睇到呢個post之後信念唔夠